昆頓塔倫天奴新片2019年8月9日上映

昆頓塔倫天奴尚未定名的第九部執導長片，這幾個月來受到哈維溫斯坦性醜聞風暴的影響，花了一段時間找新居安置，經過華納兄弟、20世紀霍士、索尼哥倫比亞、派拉蒙等各大好萊塢片廠的一番激烈競標後，最後選擇從出道以來合作多年的溫斯坦影業跳槽至索尼影業籌劃他的新作品。而就在前製作業正積極進行的同時，《綜藝》週刊也曝光了本片目前定檔的上映日期。

根據《綜藝》週刊的獨家報導，這部以曼森家族謀殺案為主軸的真實事件改編電影將於2019年08月09日上映，這個日子，正是金獎導演波蘭斯基的演員妻子莎朗蒂在1969年慘遭查爾斯曼森一夥人謀害的事發當天，而後年的08月09日，也恰好適逢莎朗蒂的逝世五十週年。而這個檔期屆時也將強碰迪士尼影業的暢銷科幻系列小說改編作品《阿特米斯奇幻歷險》。

塔倫天奴曾解釋，這部片不只是關於曼森家族，而是一首設定在動盪年代的合奏曲，昆汀言下的動盪年代，指的即是曼森家族行事最囂張的1969年。本片至今已吸引了包括瑪歌羅比、畢彼特、MOTHERFUCKER森姆積遜、湯克魯斯、珍妮佛羅倫絲、狄卡比奧等多位巨星洽談演出，《哈利波特》系列製片大衛海曼日前也確定出任監製，塔倫天奴曾粗估該片約需要一億美金左右的預算。

正

見到motherfucker果句笑死
Samuel L Jackson呢啲鐵膽一定要有啦

佢好似得星戰同Marvel 做Nick Fury冇講過mother fucker？

Robocop，Kingsman，柏鳥小姐......

如果真係落實，個卡士會唔會太癲 btw就算冇卡士都一撚定要睇

條片有robocop，kingsman 片入面未有，但係我印象中有講？

屌忍唔住睇咗兩次

unbreakable無講

點可以無motherfucker

超人特攻隊都應該無

靚佬湯就不了

Lawrence

個主謀前排先死咗

無Christoph Waltz QT D戲先睇到佢既魅力
其餘除左Carnage,基本無一套突出

接洽

第一眼睇左昆凌同周杰倫

well....
發雞盲就去睇醫生啦

侏儸紀公園都應該冇

然後好多鬼仔上網嗌Marilyn Manson rip

King Kong臨死前好似講左一半

不如去驗眼先

spectre拍到佢成個低能咁